台資公司真係做狗都不入

只會諗點樣係員工身上攞著數

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭